接放工係咪=返屋企扑嘢

屌你老母
喺我老細同我面前屌尻我老細
我老細係wannable
屌佢即係屌埋我
仆街啦屌你老母我同你死過

重做wannable 抵屌啦

屌你老母
我老細係wannable+welo
50路好男仔

？？？

sis我真係好困擾
男朋友係情緒勒索師

不如試下女人

女人仲煩
算啦 我淨係搵sp算...

快啲祭埋姜Daniel

識玩係咁玩

屌你

估唔到卷bro咁有文學修養

Sickball

以正視聽

樓主都唔係咩好女仔啦
又落過仔又做雞

屌你
下次唔夾你jer囝

army 點陽